====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À ce sujet , Gérard Pénot évoque aussi une interview de Henri Ciriani dans les années 1980 , où celui-ci disait que la culture architecturale , c ' était connaître 50 solutions pour inventer la 51e . Conçus , comme les « Carnets de projet » , à une période de moindre activité , les « Cahiers Pastis » traitent « de tout et de n ' importe quoi » , selon Gérard Pénot .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['dans les années 1980']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['dans les années 1980']
adverbiaux_pointage_absolu::1::['dans les années 1980']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['dans les années 1980']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['dans les années 1980']
adverbiaux_loc_temp_pointage_absolu::1::['dans les années 1980']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['dans les années 1980']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['dans les années 1980']
adverbiaux_pointage_absolu::1::['dans les années 1980']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['dans les années 1980']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['dans les années 1980']
adverbiaux_loc_temp_pointage_absolu::1::['dans les années 1980']
Total feature counts: 6

